[A24] 薩法地兄弟、Adam Sandler新戲《Uncut Gems》 今日Netflix上架

導演上一套戲、由同一廠牌出品既《命中有罪 Good Time》正撚到
唔知今次如何，訓醒應該有得睇

放咗咁多日假，每日一打開netflix就會睇一次呢部戲trailer，
跟住同自己講過幾日有得睇、就嚟有得睇，
終於比我等到

Safdie Brothers

幾點先上?

有了 終於可以除褲

忍左好耐無入戲院

Good time 好睇

雖然鐘意Adam Sandler拍喜劇多D
但呢套都一樣會支持

條友演技唔係差(e.g. Prunk drunk love)
係要拍埋咁多爛片整臭自己個朵

少左入戲院就唯有睇netflix了

最尾果段好撚緊張

原來拍賣會同Howard 講電話果個係Tilda Swinton

最緊要錢姐，人地爛片王但偏偏佢not wirth係全Hollywood 十大

比我係戲院睇應該會肉緊到瀨屎

Adam Sandler Extends Deal With Netflix, Will Make Four More Movies for the Streamer
The deal was announced the same day "Uncut Gems" started to stream on Netflix (everywhere but the US).

鳩片keep住黎

戲院清潔表示感謝Netflix

幾鍾意中間玩度門嗰part
玩咁耐原來為最尾鋪路

賭波嗰段好正，睇到好不安

電子音樂
密集對白
有少少躁狂又雜亂又盡地一搏既人物
算係薩法地兄弟電影既特色

個人覺得某程度上同銀河映像既宿命論有少少似，所以點解都鍾意佢地既戲

有我偶像KG

KAAAAYYY GEEEE!

佢話冇攞奧斯卡就會特登拍啲爛片

Jack And Jill 2

佢上套Murder Mystery根本就係想去Monaco渡假

net worth

say hello to my chocolate blend

見到件藍色恤衫就忍唔住諗起Punch-Drunk Love

大家點理解舊寶石同太空既象徵？

睇完。一套好嘈既電影
基本上由頭嘈到尾

睇完，有d失望，無想象中咁好睇，但都叫中上。可能之前d人吹得太神。不過的確好緊湊睇到好肉緊。佢呢種生活我應該過一日都會心臟病發

n記啲戲大部分都好伏

但掂個啲又好撚柒正
irishmen
marriage story
two popes

我覺得都算係幾好嘅一個character study

我就會覺得緊湊過1917

其實呢套就唔算Netflix 自己拍嘅，只係同A24合作攞左套野國際發行權姐

其實講咩？睇完內容介紹無咩吸引

套野睇到好煩 煩唔係眨意,而係套戲既角色描寫得好好
令到我代入左個角色到既話真係會令你覺得好煩惱,一路係到諗比著係你會點解決呢啲事,
對上一次有咁既感覺係tom hardy套locke,又係睇到你周身唔自在

主角呢種極品賭徒真係痴撚線

諗住佢最後賭輸左比人做瓜,點知嬴左之後突然一槍個下反而好驚訝

Safdie兄弟個種配樂,剪接,同埋唔停嘅對白
俾人好大壓迫感睇到透唔到氣咁
睇導演之前套Good Time都有差唔多嘅feel

白人化妝前後差極遠，每日化妝都化到最濃最盡，落妝後好似冇乜血色咁，加上又皮膚敏感...

21歲女Model:

荷里活明星Olivia Wilde:

結尾好似早洩咁

我自己就鍾意good time > uncut gems

太空 係咪指最尾zoom入佢傷口既意象

題外話呢套係排第5講得最多Fuck嘅電影

係仲有一開頭，定純粹係扮型

第一仲係Wolves of Wall's Street ?
Martin Scorsese 有produce 呢套戲

主角根本就係痴線
最後佢有錢還都仲走去賭，根本已經唔純粹為錢，係賭命，貪刺激
如果賭輸咗實比人做瓜
只不過佢估唔到，賭贏都係比人做瓜

賭仔係咁架啦

好唔好睇
之前睇netflix死侍拍果套分咗3日先睇晒

戒賭電影
睇住佢每一步都賭錯，到最尾真係賭贏反而比人收佢皮

Michael Bay就算9數啦

個人覺得 所有事情都係因為舊石開始，同樣因為舊石引致既事情結束

一開頭玩石礦舊石同howard照腸鏡內壁，最後相反由子彈窿去到太空（舊石？）
舊石同howard都係象徵貪婪，為錢而生
但howard想要既野恰恰相反求不得

導演則有以下講法：The Safdie Brothers' have confirmed to The Wrap that the kaleidoscopic aesthetic achieved by peering into the gemstone is a representation of the circle of life. So just as Howard had lived by the pursuit of money, just so had he died.

好撚煩好唔討好
沉迷賭博 貪圖刺激
睇住個賭徒行每一步、做每一個決定都幾乎係錯
呢種人物同處境寫得好好睇

臨尾困係度門入面3個收數佬=觀眾 一路睇場波一路受壓

監製睇完劇本既即時反應

“What’s great is that it’s a happy ending, but then all of a sudden it’s not,” producer Scott Rudin told the filmmakers

Adam Sandler: "Two years ago, Scott [Rudin] said the words that would forever change my life. "No, those aren't homeless rabbis, those are the Safdie brothers."

“Tonight as I look around this room, I realize the Independent Spirit Awards are the best personality awards of Hollywood,” he said to wild applause at Saturday’s indie gala. Employing one of his trademark silly voices, Sandler continued, “So let all of those feather-haired douchebag motherf—-ers get their Oscars tomorrow night. Their handsome good looks will fade in time, while our independent personalities will shine on forever.”

好似話Oscar見Sandman之前拍太多垃圾先唔比提名佢

BENNY and JOSH SAFDIE wins Best Director for UNCUT GEMS at the 35th Film Independent Spirit Awards
Robert Eggers

主角抵撚死，最撚憎呢類人

btw Julia Fox好撚正

等緊佢套the northman

Anya Taylor Joy
識英雄重英雄

好正, 壓迫過good time. 幾鍾意KG問adam 點解舊石最後都係賣比佢但攪到咁煩. 同埋個女主角異常對adam好
如果戲院睇應該會正好多

加納特

睇到個人好急噪
個個角色都掙住講嘢
又趕頭趕命 趕住去死咁
好想係現場叫佢地收皮 講重點
Howard啲性格又成日僭越人
明明啲嘢可以就咁完
但又偏偏鍾意用賭博換取快感

利申 我讚緊套戲

最後個咸濕阿伯幫條女攞錢嗰度

講真，套戲睇到好撚煩，每一個角色都係由開始鬧交鬧到完

導演有個講法 主角同原石一樣係有缺陷/瑕疵既人
所以我覺得套戲既中文譯名改得幾好，未成大器

香港Netflix 會否太廢

之前睇whats new on Netflix話有仲好興奮

KG

勁垃圾套戲
垃圾劇情

成套野都好嘈
Adam Sandler 演出有別於其他作品, 呢個look 好正 性格好岩佢
睇完套戲失望位係個劇情原來真係咁簡單
睇住一個賭徒以大搏大

The Safdie Brothers and Nathan Fielder Team Up for Showtime Comedy Series ‘The Curse’

你唔撚識睇啫

好期待呢個組合
Nathan Fielder係幾有諗頭, 佢當紅節目Nathan For You 係近年最好笑嘅電視節目,講佢做主持專提供啲離譜屎橋幫啲蝕本公司搞好盤生意, 搞搞吓又變咗另一回事, 有啲集數又變咗講幫佢溝女識朋友, 玩好多awkward humor, 但真心好好笑

幫coffee shop小店轉型扮係starbucks連鎖店dumb starbuck, 最尾比傳媒吹到勁多人幫襯

清識貨

Daniel Day-Lewis Called Adam Sandler to Congratulate Him on His Uncut Gems Performance

Day-Lewis said, "I couldn’t let go of the seat in front of me."

DDL都like

識貨之人

Daniel揀野，正啊！

鐘意呢套戲個色
特別係向鋪頭個時
個尾真係幾緊張

遲左睇tim
可能對adam sandler 有太大介心

好睇果套戲係邊個做導演/係咪當一般Adam Sandler comedy 咁賣, 前幾年套The Meyerwiz Story 係Marriage Story 個導演拍，都幾好睇

Seduce And Destroy with Josh Safdie, Benny Safdie & Paul Thomas Anderson - A24 podcast

成套戲好嘈 睇得好唔舒服
減少啲配樂會好好多 而且有啲位太長
一般啦

見好多人都咁講，不過我覺得套戲咁嘈就突顯到Howard 生活上嘅混亂同無序
配樂同style 上我會比較中意Good Time多啲

Adam Sandler 扮佢經理人把死人聲

原來佢經理人眼光咁差

Adam Sandler manager got him out of Inglourious Basterds and Guardians of the Galaxy and his manager almost got him out of uncut gems so he can continue to make garbage movies like Jack and Jill. Adam should consider firing his manager.

炒撚左佢啦，睇1000次GOTG都唔會想睇Jack and Jill, 仲要有inglorious basterds

不過對佢黎講都係easy money 黎嘅

但諗唔到inglorious bastard同gotg有邊個角色係岩佢做
gotg唔通本來係幫rocket配音

佢猶太人黎，應該係班Basterd
不過QT好多時都幫演員度身咁寫個角色嘅
GOTG 真係睇唔透

應該係eli roth一角

個結局完全估唔到

The Bear Jew
MAAAARGGGAAAARETE

話說the lighthouse上左now ott
估計hkiff應該無了

想係戲院睇

原來Good Time 都上左

唔係戲院睇始終差啲

竟然有souvenir